金融係香港命脈，大家絕對唔好搞到港交所

香港作為世界上其中一個最重要的金融中心，金融比咩都重要嫁，交通乜乜都好小事。
如果港交所開唔到，好多公司集唔到資的話會搞到佢地的債務好大鍋嫁，

嗱，本人相信並認同香港警察专业

大家真的千祈千祈千祈唔好搞到開唔到市！

大家唔好曲解我意思丫！為左堅定我的立場

立場重申 I now recap in English
本人高度赞扬香港警队的专业
Me problem, Hong Kong team no problem

大家起碼睇下警告

push

依類大公司好多都有bcp site 發生左突發事件都可以維持服務
希望唔好有員工爆料爆埋個bcp site出黎 好大件事架

殘體字

所以呢？

哇，如果爆出黎好得人驚，淆底中

都話港交所班廢人無咁叻。
data center 在tko蘋果日報對面。

dr係交易廣場，但廢的。

守tko唔俾it9返工maint 應該好快死

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

學到野